痔瘡手術後分享

首先講下我病徵先，我經常都有便血，有時恐怖到坐坐下都會流，嚴重影響我生活，已經去到唔做唔得既地步

我去睇完醫生，醫生搵野桶我屎眼，check到我有3期內痔，生左3粒野。醫生介紹我做稱為痔瘡槍既痔瘡環切手術，佢同我講會比傳統手術更快痊癒，唔會好痛，而且3日內就唔痛，好快過返正常生活。另外順便照埋大腸鏡，以防有其他導致便血既因素。

咁我就話好啦，梗係想快d好返啦，而且佢話3日就唔痛，應該問題不大，做完手術下星期就返得工啦。

手術前一晚佢要我食粥水，飲瀉藥，痾左幾次就痾哂，基本上當開水喉就得，好順暢的。手術當日朝早去到醫院仲要再瀉多次，瀉完下午做手術。

我上星期三（2019年1月9日）入院，咁由於我唔想有種比人插屎眼既感覺，所以叫麻醉科醫生幫我做全身麻醉，入手術室之前就會打定支針，少少痛不過唔成問題，入到去會再打多次。

手術完之後麻醉完左我就比佢地叫醒左，當時我估下半身麻醉藥效未過，所以冇咩感覺。不過當佢地推到我返床位無耐，我開始痛撚到仆街，好似有一萬個人撕開我屎眼咁，痛到我係咁呻吟，即刻call護士盡快幫我打止痛針。

打完止痛針過左陣就唔痛了，當晚都訓得幾好（雖然要比人量血壓）。第二朝護士叫我要痾到尿先準出院，如果唔係就要插喉。我於是開始飲水，大概慢慢飲左十杯水（計埋尋晚就唔只了），每飲兩三杯就去廁所試下，結果由7am去到1030am先痾到尿，而且比以前難痾好多。

不過既然痾到尿，傷口又唔痛（止痛針效加止痛藥效）咁我就出左院了。

地獄開始

我返到去無耐就feel到強烈既便意，但去廁所放下屁就乜柒都冇，而且屎忽好似撕裂左咁，而且個肛門好似就快跌落黎咁。一出廁所唔夠五分鐘又開始有返便意，如是者我又入返廁所嘗試，又係放下屁就收皮，又係屎忽比人撕裂感覺。來來回回我一日去左15次以上廁所，痛到我眼水就差d標出黎。

當然咁樣係唔會令我屈服到，但重點係呢種撕裂感係會一直存在，即係24小時都跟隨住你。我返到屋企當晚訓覺，由12點訓到2點，醒左去廁所，痛撚到仆街，痾左一細條屎。返到床再痛撚到仆街完全訓唔到，陸陸續續去左8次廁所，個屎忽已經痛到我就快發癲。幾經辛苦3點幾終於訓著，5點再醒再去廁所，全日加埋我去左超過20次。

咁樣維持左3日，我去到第2日已經有自殺傾向，我忍受唔到呢種不斷增長既撕裂感再加失眠。我去到第4日諗住就算唔會完全唔痛都應該舒服好多，呢種想法大錯特錯！第4日只係繼續之前既生活，而且更加痛更加辛苦！

我如是者維持到手術後第7日，接近168小時既連續痛楚已經令我去到精神崩潰邊緣，期間我多次有自殺傾向，痛到懷疑人生。好彩老母出去買左隻日本止痛藥先舒緩左好多，唔係我應該真係死撚左。

止痛方面，建議除左用額外止痛藥外，仲可以搵個盆用暖水浸住屎忽，保證你坐係度既時候唔痛，呢段天堂時間就係我仲生存到既原因 記得要加d鹽落去作消炎效果

以下係個大陸網友share同我相同手術之後既事情

千其唔好信咩3日唔痛！ 保證你會後悔

搵個1仔篤下你

會痛痛下會變舒服

睇見都痛

個大陸人話痛過生仔4倍
我男人唔知啦 仲以為女人m痛差唔多
仲諗過女人咁撚勁m痛都出到門口
屌我連屋入面行黎行去都好撚辛苦

樓主好慘 係邊間醫院做？

銅鑼灣聖保祿醫院
咁我覺得手術本身應該冇問題
但真係好撚痛 唔撚係咩3日唔痛囉

呢d 唔係小手術來咩？我見d人 即日做完都行得走得

樓主第日係人生遇到咩困難同障礙
諗番呢七日點過
以後應該咩都阻唔到你

講真我割包皮返到屋企吱都冇吱一聲
但割痔瘡我痛撚到係咁叫

拉B🤣

係小手術呀 好快就做完
我做完當日打左止痛針都行得走得
但之後痛撚到咩慾望都冇
唔想打丁唔想打機唔想食飯 只係想死

點解唔做傳統 覆發率低d

我冇聽過佢地話痛啊，你比較誇張

屌啦個醫生昆鳩我3日唔痛
咁我梗係老西都做呢個啦

會唔會佢地唔係做我呢個手術呀

咁唔知了

我想問用左幾錢到？
好恐怖呀 我覺得我有但唔敢搞佢

4萬幾啦total
保險都差唔多包哂 無所謂了

如果生外面你會痛 實知
生入面如果你痾完屎有舊肉出左黎就代表你生內痔

笑到仆街

仆街 好撚驚
我之前都有便血 但塗左藥膏就無事 我老豆仲叫我去做手術 好小事

有幾種手術都可以醫到
自己google下
我建議咪撚做我呢個
保證你會想死

你係生左幾耐先去到呢個情況

咁誇張 我上次係浸會做完 第二日除左成日都有假既便意就冇乜感覺

應該好多年啦 我諗可能有8年以上

同人唔同命

好 感謝

我見有4個手術可以做 但個個都建議痔瘡槍
好驚要做

建議真係唔好做痔瘡槍
上面有個巴打話唔痛
但我就痛到on9
你諗你啦

屌 我都諗住做 問題越黎越嚴重阿 會噴血的

宜家佢無流血我都唔會特別搞佢

1 年又復發

噴血一定要做
已經好撚嚴重

唔流血就盡量做下保守治療
例如食多d菜舒緩下
因為佢係唔會自己醫返好
唯有令佢唔惡化

生過一段時間，痛到立即改善生活

有呀 每次坐3分鐘就立刻起身

yes
再急大不了之後再去過
千其唔好帶電話入去碌住痾

點解唔做傳統切除手術, 聽講復發機會低好多
同埋一開始睇咩轉介定咩
唔考慮果啲痔瘡專科?
我都有(應該內外都有), 近年好似好左少少, 但又發起上黎好唔舒服

內痔因為唔痛所以好少理
最後就搞成我咁

我有二舊一直唔痛
買藥茶佢 而家變左一條5mm咁既野掉係到

轉介既話就可能要自己比錢
因為想保險幫輕下負擔
再加上上次佢幫我做個結果都幾好

🤔？

有隻係用電既有冇試過。我大約三個月至半年會大便有血。

點會試過兩隻手術

好彩入黎無圖

你想要圖我有
你係咪想睇

唉, 冇保險要自己硬食,

仆街 我半年到噴一次血

痔瘡圖

正常就會越來越密

痴線佬

我都覺
呢七日真係每日都想死
每日食唔安訓唔好
連續一星期都訓一陣就醒
睇波都唔撚洗鬧鐘 多撚謝哂

痔瘡同廔管邊樣痛啲

日本止痛藥廣告？

一時有 瞓夠就冇
好撚驚

所以我唔講邊隻

St. Paul d 姑娘好索

恭喜哂你中獎了
正常都係一時有一時冇的

駁唔到 但我冇咩心情望

上次入醫院，醫生同我解釋話全身麻醉就係大手術喎
你呢個應該係大手術

睇睇醫生有冇介紹? 但痔瘡唔會有斷尾

早排痾到成個廁所都係血
好撚驚之後要做手術
果陣開左塞藥比我

痛到咁仲敢唔改下d飲食同生活習慣咩

外志倉塗藥膏就得,由內生到外就唔得(早期得,搵支野插入屎忽..)...

仆街
未痾血 好撚驚

塞藥好似唔會醫好的？🤔

好彩我嚟緊剩係做紮住嗰種

注意下飲食 未痾血病情都仲係好輕

自問唔係唔忍得痛
但連續痛到第3日我已經完全忍唔到

比人斬左隻手你都仲見到傷口
唔郁到佢都可能唔係好痛
個屎忽係冇傷口你睇 而且仲係一日痛過一日
再加上唔笑得 唔打得克痴 唔咳得
因為會扯到屎忽肌肉
都係會痛到仆街

之前睇過痔瘡其實係用黎控制括約肌既肉黎,屎眼好似有4舊咁既野
醫生通常都唔會叫我地切,話切左既話老左唔夠力有機會會失禁

祝你好運

唔係喎 痔瘡槍要麻醉架咩？

唔係搵個野整大你屎眼
隊枝槍入去
射啲橡筋咁既野紮住痔瘡就得架啦咩？

利伸唔識

塞左三四日就無事 再塞多兩三日就唔痛
但係我好驚會返發跟住發得好勁
痾血係咪已經開始有少少嚴重

呢個手術好似係用釘釘住屎忽入面形成痔瘡既肌肉
再將凸出黎多餘既切走
應該就有野留低

已經唔敢食辣野 多食菜

我做完手術都痛啦 做手術點會唔痛

橡筋係另一個手術

係 睇你係咪經常有便血
有血已經係第二期起跳
經常都有就第三期

珍惜當下呀
我痛左幾日已經痛到痴痴地線
同老豆老母講對唔住我唔偏食啦

求救！
我依幾年個屎忽柯屎 擦屎忽張廁紙有啲血 柯完屎又會有舊肉突出黎 見樓主講係內痔
但我之前去睇西醫 又話揾唔到啲咩係屎忽
睇中醫話係肛裂 老母又話我細個已經有肛裂
到底係痔瘡定肛裂 睇完個pose驚到仆街

咁你做完果幾日點吻屎， 會唔會流血？而家仲痛唔痛？

屌我痾完屎 屎眼真係有粒肉咁既野凸出黎呀

紙巾濕水再吻屎
然後再拎花灑沖
會有少量血不過無傷大雅

而家止痛藥效未過唔痛
不過頭先好撚痛

比我講中病徵個d人自己好自為之啦
我就係人版
除非你想見識下咩叫地獄

巴打做邊行？ 我老豆有生我驚我坐得多過幾年都會生

我都係坐得耐長期對電腦個d
得閒企起身hea下啦

內痔每次食完辣野, 一痾就會後悔

所以我有段時間變左健康撚, 直到好返, 而家都小心驚復發

我都做左
頭幾日會有強烈便意 但其實冇野痾
極度唔舒服

之後就okay

諗多左 你唔係好返 只係佢少左出黎
聽人講做多d運動都有幫助

好多你以為係小手術 但原來術後好多問題比你想像中嚴重 岩岩先lam 完野 以後都唔敢亂去做手術 除非唔做會有身命危險

唔做都做左了

我有時係廁所坐得耐會有粒野突出黎，一陣就會入番去

中獎人士又出現了

但係都差唔多有3，4年

潮文 笑撚到
不過我不嬲都有係長期有啲息肉突出黎
痾完屎會勁大舊 唔知係咪痾左啲內痔出黎
過一陣就會細返啲

我都知唔可以當無事發生

所以努力做健康撚

可能之後你就會痾血
唔好諗住好小事

咁恐怖
有冇睇醫生

屌你啦潮文
嗰d唔係息肉 息肉係生喺腸入面 耐左會生cancer
你個舊係痔瘡

小弟想問下點解會有痔瘡

而家聽樓主講完都驚緊，睇怕真係想唔保養下個屎眼都唔得

平時坐得多都算
好多人真係拎埋部電話入去屙屎 幾分鐘都要省

平時坐得多
便秘
去廁所去得耐
飲食習慣唔好（例如食辣之類）

唉 我都有血 但啲大便無 又唔痛 好擔心

btw巴打你買咩保險claim到切痔瘡?
我都想去做

通常要留意下d血係咩色
抹個陣就知
鮮紅色通常就係痔瘡
暗紅色就可能係大腸癌

自己搵啦 應該好多都有包
廢事好似賣廣告咁
始終我又唔係賣保險

外痣揮手區
開頭好驚諗住仆街啦要做手術，後黎上網見到有醫生介紹坐療 即係開盤熱水落d鹽浸屎忽 浸個陣舒服到上天堂咁 keep住坐幾日 期間一沖完涼就搽馬應龍落粒野到 過左一個禮拜就縮了

之前試過抺屎陣陣張紙巾有血 算唔算痔瘡？
宜家食多咗生果已經冇血

但我之前上診所就做到
但好易復發
我個係打針

咁我有內痔喎 但係咩程度先要去睇醫生
我唔多有便血 係3 4日冇屙屎先有
最嚴重果次係屙到滴血
係咪已經要睇

正常就要睇架啦
滴血其實已經嚴重
我當初都係幾個月嚴重惡化

切除痔瘡手術之後，會唔會有副作用
早兩三個月做完之後，到目前耐唔耐都有D陣疼 好怕復發

我而家先做完幾日
唔知
但上網search話會咩肛門太窄 要另外搞過之類

唔係以為淨做手術咁簡單嘛

食辣野同硬屎先出事
戒左改善生活

剩係突出黎已經痛到夠你生不如死
每一秒都係折磨

印象中有幾種不同方式手術

樓主俾氣㨂多次

會㨂邊種定唔做？

試下做橡筋囉
一定唔會做返呢一種

我次次去完大都會有舊肉突出黎
起馬要幾粒鐘先會縮番入去

rip 冇血既話都仲算初期
快d改變飲食習慣

10/10

之前查過痔瘡槍後遺症嚇到瀨屎
依家樓主親身示範痔瘡槍用後感
印象中痔瘡槍風險較高
好睇醫生手勢

屌原來個副作用咁恐怖

有冇人生重來槍

前幾年痛到入a&e
粒野2cm 黑黑實實咁
最後食藥好返

有興趣就睇下

樓主住幾樓 我可能見過你

12樓

仆街 唔敢割了

咁都有相認

同屎眼玩QTE

而家有隻冇痛 你係唔係用傳統個隻

邊隻冇痛呀
我個隻叫PPH 俗稱痔瘡槍
痔瘡環狀切除手術

我上年都做完橡筋,同你一樣係整3粒,醫生又係同我講幾日之後,就唔會痛,咁我緊係信佢啦,但我最後都係痛左成十幾日
係浸會做,埋單1萬5千蚊連腸鏡,公司保險全包
大家真係要多菜少肉

一早用馬應龍咪唔駛攪到而家咁

我直頭去旅行痾屎流血tim la

諗起小新老豆割痔瘡個集

我好鍾意食辣嘢 間唔中我都會有少少血 有一次噴血 但係第二日又冇嘢 過咗個幾月到而家都冇嘢 可唔可以唔理佢

其實痔瘡成因係咩

好驚間唔鍾都會痾血 不過呢排發現食乳酪之後痾屎順暢左之後就無乜痾血了

唔理佢你死硬
下一個我就係你

唔理佢會唔會自己好返 食多啲菜得唔得。。。

唔好食咁多辣喇，真係好大影響

唔會好返 只可以減低發作
但你可能下次一食辣又會黎料

我都有類似問題 但一直唔想睇西醫做手術 因為上網做過research 有個台灣定中國人話搵中醫睇 中醫話一定唔可以切 一切只會不停復發 個中醫幫人徒手篤返入去 條友又話好返晒

照腸鏡同事前檢查辛唔辛苦

睇到「一萬個人撕裂緊你屎忽」嗰度笑咗

好似用電 前幾年我入院用左橡筋整死粒野 痛一日就冇事 同埋痔瘡好易復發 我都再生番 我發現飲無花果水好有用 飲完會消失左

完全唔辛苦 好快既事

諗多左
睇唔到問題就唔存在咩

其實佢發作我又冇乜嘢 最多咪當嚟m 只係驚長遠落去 唔知有咩事

唔記得佢個原理係咩 話托返入原位？幫佢歸位既意思好似
between 我係企得耐都會發作 見到你篇野唔敢做

我就唔信啦

其實都未必保證唔會返發...我見有用電去治療。但香港似唔係好多地方有

就算托返入原位咁佢都係腫左架唔係咩

因為內痔係冇神經線所以唔痛
外痔先會痛

細個(小六左右)突然嘔 跟住肚痛左兩日
終於頂唔順去左急症話我急性盲腸炎 仲嚴重到去到腹膜炎 要開多幾個洞
之後已經訓左上床 全身麻醉出返黎就係姑娘係咁幫ME抽血呀
瀨屎瀨尿就基本啦 去到第三日先落到床 嘩 果時痾屎同痾尿真係同樓主一樣痾又唔係 唔痾又唔係 好撚辛苦 住撚左10日先出到院

果10日真係我人生歷練來
BTW 最後果日我轉左病房 仲記得悶到偷偷係床到打丁

BTW E家次次痾完屎都要搵水沖沖屎眼
不然抹到幾乾淨都好 隔1-2粒鐘又會有D屎係屎眼 好痕唔舒服
要抹多次 再抹真係有D屎咁
如果再唔洗 隔多幾粒鐘會屎眼周圍D皮膚痛WO

2年前開始就係咁 我次次抹屎都盡量抹到好乾淨都塞少少手指(隔住紙巾)入去 但都係咁 唔知係咪生痔瘡 又好似摸到D又唔係咁

係前排有次痾屎唔知係咪大力得制有鮮血
唔知點 睇完樓主好撚痛 唔想好似細個果次咁

其實我都做過
唔知係咪你嗰種
個原理係用橡筋cool死粒瘡，等佢壞死自己斷開分離
我診所做麻醉藥都冇
On9都震
你搵野隊屎眼嗰下已經唔舒服
搵到落橡筋嗰下更想死
問題係痔瘡有知覺
長期俾野紮住，紮到壞死，呢個過程你可以想像到有幾痛苦
做過2次，超慘

我應該係另一個黎
但好似feel到成件事係點

做過無乜用咁
原本想超聲波果隻，
不過D技術好似騙局咁
用到橡根就橡根啦，
做過幾次都好快有效。

痔瘡槍美國好似禁左？
太多人出事。

保守性自殺

我唔做都做左
唯有勸人唔好做了

我第一次做都痛
反而之後就無痛，
不過痛下，醫得好都值

係咪李少榮醫生

部位受力局血形成

手術好易返發
之後我睇中醫
過來人奉勸一句
病向淺中醫，個中醫真係指中醫
你未係好嚴重
佢會開藥調到你個瘡好細
然後屌9你啲生活習慣，戒辣、戒唔食菜、戒廁所玩手機冇野屙繼續坐、做運動、戒夜瞓
之後你唔會便秘同長時間如廁
舊肉就唔會漲返
而家我已經好返好多
但唔係因為西醫
睇西醫唔調理自己，分分鐘要keep住係咁做嗰個on9手術

明了 睇黎以後都係靠中醫處理復發問題

勸你買支插屎忽用的志倉糕,肛門內志倉有機會引伸到外志

我都係覺得割包皮唔太痛
可能果時細個

睇黎我哋幾有緣份wo 應該見過你but forgot lu

Dklm我做完麻醉一散已經狂追止痛針打追到爆quota

我都有內痔問題
都有咗成5年，不過出血問題就唔係好嚴重

唔係

兩位屎眼結緣GAY巴

見到你話痛到好似一萬個人扯開你個屎眼即刻笑到仆街

到底我痛到咩地步先會咁講
你自己諗下
我仲要一星期冇好好訓過

咩名

我今日先照完腸鏡

請病假定用自己假？
同上司講因咩事

我咪照直同佢講
返唔到就返唔到架啦
你死都要我死返去咪唔撚撈

一路睇一路夾實自己個屎忽

咁你宜家有冇好翻啲？

內痔有咩特徵

1.大力痾屎或者痾得耐會有舊肉出左黎
2.唔痛

鮮紅 成個月

病徵同我一樣
你試下上面個巴打介紹個藥先
手術真係最終手段黎
盡量都唔好做

做完手術係咪唔痾屎再跌舊肉出黎

係 同埋平時都唔會有野凸起

有腸癌都會痾血 去檢查下好

係咪會伴隨便秘?

有咩方法防止惡化

唔該巴打先

便秘會導致痔瘡
但痔瘡唔會導致便秘

防止惡化你爬下文 講左好多次

一期內痔會出血，
唔會突出黎，
二期大便完特粒野出黎，
可以以塞番入去，
三四期就塞唔到。

一期用藥大機會好，
兩期用藥無大效果，
通常醫生建議你做橡根槍。
三期四期真係聽下醫生講，
同自己睇下手術風險，想清楚。

無論你幾時開始留意痔瘡問題，
去大便一定要輕，
唔好用力谷
唔好太耐，
二期突出黎要禁番晒入去。

應該都係內痔，
唔係就大鑊
最好睇醫生啦，
唔洗怕醜。

有冇中醫介紹 巴打以前咩情況依加變成點

我未試過出血 平時就有粒細細粒係出面
但柯屎會有粒野頂出黎塞住個口搞到去唔到
係咪已經第2期?

巴打有冇邊隻藥介紹

兄弟握握手
我大約9月做咗一內一外，頭三個禮拜真係痛撚到想返去殺撚死個醫生（我份人係粗手粗腳，成日玩運動整傷哂眉都唔皺嗰種人）。但係嗰種痛真係生不如死，係由內而外再到內，最慘就係去開大嗰陣，唔知點解做完手術會結哂宮，啲屎會成舊石頭咁。用哂灌腸都唔得，你諗吓有舊石頭係個爛哂嘅屎眼道掙扎會有幾咁折磨？
後尾放低自我，直接用手指了入到挖啲屎出嚟先去到，每次去完又爆返哂血，痾完全身真係無哂力，灘係張床到郁都郁唔到三四個字。
之後狂食蕉、菜、麥皮、生果，蔬菜粉，慢慢調返啲屎先順利返，足足搞撚咗我四五個月先得。
（記得千其唔好信醫生話一兩個禮拜會好返嘅尻話，班撚樣唔係人嚟架）

補充:
二期會慢慢入番去
三期要禁先會入
四期禁唔到

好彩冇痔瘡

巴打點發現有痔瘡

呢到既人係咪都好鐘意食辣
食辣野係人生樂趣之一
唯有食少啲

都話流哂血

睇睇下笑到仆街
但出院之後唔敢睇落去
睇到字都覺得痛

我每日都好似比人拷問咁

似外痔，
無血都安全，
去大便都係唔好大力同久座啦，
做運動，食多D菜走唔甩。
藥只針對紅腫，亂用都無用，
改善生活習慣同飲食就無痛，
亦都係最難

我明你感受
我生過外
痛到行路都唔掂
落樓梯要勁慢
痛到喊出嚟

已經盡量多菜
不過痛就唔痛 係柯屎個陣好似feel到佢充哂血咁脹大到頂住個口

係咪都係睇醫生穩陣啲

睇普通門診就可以?

唔該哂巴打先

我岩岩先做完
我生2粒細1粒大,第1次做溶解,完全唔痛,係做果時好想痾尿
做完呢一次痾屎都係有粒野突出黎但完全冇血,早2日去覆診,醫生話突出黎果粒係皮,所以做多次橡筋紮左佢,而家等多幾日等粒野排埋出黎就差唔多

sorry樓主 瘋狂叫醒你量BP

各位巴打
我都有外痔
屙屎無血又唔痛
純粹好7
大家建唔建議做手術 做邊隻

樓主

公司保險!?
全公司都知你生痔瘡

我都有痔瘡呢個問題幾年…
真係要改變生活習慣去控制個情況

不過上個月有一日遇到個情況搞到依家keep住心驚驚會唔會有下次…

以下内容絕無吹水…
話說有一日個肚有便意咪去痾囉，點知坐咗半個鐘一直痾唔出。嗰半個鐘係不斷feel到條腸推緊佢出黎但係又出唔到黎，覺得條屎喺個屎眼想出又出唔到… 後段覺得條屎keep住喺直腸好撚唔舒服開始驚，就開始用力去痾，後來用力到個人出哂汗先推到條屎出黎。望一望條屎真係嚇撚死，見到條屎有拳頭咁撚粗，仲要露出水面。心諗做乜鳩，明明都keep住有痾屎，點解會有條咁恐怖嘅屎痾出黎

當初有諗住做痔瘡槍,但上網睇到D後遺症好似好勁就冇做到

最後搵到有得做痔瘡溶解手術.做30分鐘就完,即時行得走得,又唔駛入醫院係診所做

最大問題係唔知保險有冇得clam同埋好少地方有得做

睇完好撚驚啊
我都生左粒

係咪真
係就一試

追哂post，我大約十年前有嘢凸出嚟
最近一次睇GP話係內庤，要塞藥

我41歲，人老咗太多身體健康問題

好奇各位幾歳

Btw, 醫生話人類係企直個人所以有庤問題，狗係無

係淘寶search左
得一人付款既

信都弱智

其實點樣知屙屎個陣突粒野出黎？

可能就得intel巴買過

屌 我信到十足

好耐無見過0負評既post

之前1個月都噴幾次血，之後食小左m記，冇飲凍野，而家好正常.....

十男九痔，好正常ge 其實

嗱, 無話佢無效, 不過大陸野, 用咗幾多禁藥, 有幾大副作用, 無人知, 賣個條友都未必知, 廠商更加唔會話你知

識人濕疹廿幾年, 睇盡咁多年醫生都搞唔掂, 搽過D 3百幾蚊一支10g嘅藥膏都無效...以命相博去淘寶, 聲稱買咗支5蚊RMB嘅藥膏, 搽咗一個星期, 就搞掂咗, so far 依家見佢都...好似...無事, 仲要咁啱佢搽大陸藥膏個排, 有個濕疹妹斬死老豆老母

原來咁多人都有痔瘡問題 我30歲未到已經有內痔
照過腸鏡無事話係屙屎太用力同次數多 因為我本身腸胃差成日屙 屙起上黎一日2-3次爛屎 每次15分鐘以上 而家晚晚屙完屎都會突粒野出黎 屙完要人手塞返入去 已經keep住用塞藥都無用 一年前去過私家專科睇打左支收縮針 打完一個月內完全正常無哂d痔瘡 但係屙屙下又復發 始終治標唔治本

痾屎千其唔好諗住要痾乾淨而俾力 好易出事

香港人坐得多, 運動少, 食肉多, 食菜少, 導致腸道蠕動變慢...

有研究指, 踎廁係有助排便 google下好多content farm講, 有便秘可以試下, 反正又唔洗錢, 廁所入面又無人知

我追哂post 發覺有個巴打情況同我好似 出親街都驚要搵定廁所 去遠d既地方前要屙下屎先敢出門口
中西醫腸胃專科 心理醫生都見過 最後話我應該係腸易激 個人緊張搞到d腸郁得快 屙屎屙得多就容易生痔瘡 無得醫

粒痔瘡成日凸出嚟
但唔痛又冇流血應該點做好

其實屎眼突舊野出離係點樣既感覺 我都係腸易激搞到好經常要去廁所 有時誇張起上離一日7次8次大便 好那驚

屎尿屁po真係好高質

屌依家我22歲 17/18歲戈陣 已經好似成日去廁所太耐
生內痔，到左依家仲係用手指推
唔想面對 點算好 大小已經1.5cmX2cm左右
但又未試過痾血
點算

thx 巴打

等陣買嚟試下

樓主
我想問下我今樣算唔算有痣瘡
我屙軟屎唔會流血
但屙硬屎會
唔會係馬桶睇到
但擦屁股個陣會有少少血

巴打可唔可以講係邊種/ 邊類保險？（唔係邊間）
未試過做手術/ claim呢類野，好驚去到做完先話claim唔到

絲打真心問
十次柯屎有八次會有血
嚴重試過柯完馬桶水變血色
最近好似有埋外痔
近肛門位成日損了
點搞

利申：97的小孩，痔齡八年

唔明點解咁多人痾屎就痾屎啦
玩乜野手機，痾完仲坐..

做完手術後第一個星期大便真係痛到全個人都震，之後覆診醫生用手指肛探檢查傷口埋得好唔好，傷口又爆出血水，諗起都有啲驚

睇醫生啦，屙到血色仲問連登仔

我都覺得好嘔心 明明個廁所窿有你啲屎仲焗住咁多菌

以前同你一樣
最嚴重個陣個痔係屎眼旁邊勁大粒
個一兩個星期坐底起身都痛到癲
我個陣就keep住狂飲水柯軟屎
同埋抆屎個陣細細力
之後自然好番

照腸鏡啦

下次記得做完要食麒麟果

中醫就唔介紹了
因為我估好多個都醫得好
關鍵係肯唔肯下決心改life style
成日唔食蔬菜便秘多，或者去廁所玩電話坐得耐，真係神醫都幫唔到手

以為最嚴重係去廁所容易屙血
試過喺街行行下都流血
做左一次
返發
明顯少左痔瘡
做多一次
返發

之後睇中醫
唔同於做手術
痔瘡而家仍然喺度
佢只係幫你縮少
不過健康時好細，幾乎冇乜影響
嗰期便秘多，谷得多，佢會漲大
但調理返，就變返細

中醫就唔介紹了
因為我估好多個都醫得好
關鍵係肯唔肯下決心改life style
成日唔食蔬菜便秘多，或者去廁所玩電話坐得耐，真係神醫都幫唔到手

以前最嚴重係去廁所容易屙血
試過喺街行行下都流血
做左一次
明顯少左痔瘡
返發
做多一次
返發

之後睇中醫
唔同於做手術
痔瘡而家仍然喺度
佢只係幫你縮少
不過健康時好細，幾乎冇乜影響
嗰期便秘多，谷得多，佢會漲大
但調理返，就變返細[/quote]

咁冇嘢了 我16樓

有無問醫生點形成

普通門診可以了

等哥哥幫你插下佢

有冇諗過做水解痔瘡又唔痛又快又平

拉B🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

以前我都成日痾血 成日成盆血水咁
呢排唔知點解又好返七七八八 係抆個陣有輕微鮮紅咁

做過，好似無用咁
同夠錢做幾次橡根
已前問最平好似12000，未包門診錢同藥錢，
有分套野全新定淨係入你肛門果支野全新，
當然全新貴D。

水解手術時間長過橡根好多，
印象放左支野入去都15~20分鐘，
做果時Feel到痔個位好熱，
會唔舒服到要叫醫生停一停。

有輕微鮮紅根本未好，
唔好怕醜，睇醫生啦。

😂👍🏻

香港好多人都怕醜唔敢睇醫生唔敢同人講
但係就唔知個問題到底有幾嚴重

我唔開po都唔知咁多人都生痔瘡

屌你地班曼狗

睇過了一尾叫我塞藥

我上月做完 真係第3日後已經唔痛
法國醫院

嘩屌原來真係同人唔同命

手術成功，手術費已袋，再見👋🏻
復發既話打電話返黎再約時間做手術吖

唔好復發啦

過兩日就去睇
暫時仲好痛

痔瘡唔會冇晒
一有就一世都有
差左有冇發番大姐...
除非手術切左佢

但係我打完支收縮針真係feel到重生一樣 用手指了過真係無左粒野 不過真係勸大家唔好拎手機入廁所同埋唔好咁用力屙 屙唔清燘屎燘極都污糟都唔好繼續坐 寧願用水沖乾淨就算

仆街鼻敏感
一打克痴好撚痛

我都有呢個問題，每次去完大便，都有嚿肉走咗出嚟，要第二朝先至走返入去， 重整到條底褲 好污糟，間唔中仲見到有少少 紅色，懷疑係血，但我前年先至照完腸鏡，冇事， 咁應該唔會係生癌， 各位你哋有冇呢一個問題？有冇類似嘅症狀？

我都做過呢個手術
第7日爆撚左傷心,
屎眼瘋狂嘖血,
即刻入左急症室,
2,3年之後痔瘡又復發返
而家情況仲差過未做之前

我都做過呢個手術
第7日爆撚左傷口,
屎眼瘋狂嘖血,
即刻入左急症室,
2,3年之後痔瘡又復發返
而家情況仲差過未做之前

睇多幾次政府門診,
之後叫佢轉介你去專科
要肛門腸專科先有工具幫你初步檢查
當然有錢可以睇私家

我一定會盡力令佢唔復發

我都政府睇，照左兩次大腸鏡[sosad，
照完會順手用橡根同你紮，
照鏡全程無麻醉

不過要有心理準備排期好耐

好唔舒服，不過唔痛

如果3-4期痔瘡,用橡根紮已經無乜用
照鏡應該會打陣靜濟

我都係咁諗，痾到成盆係血，都當佢無事...

我排左期過幾個月再照腸鏡,差不多排左一年,
上次同醫生講想再做手術,先照大腸鏡check清楚大腸無事,
不過醫生話手術排期耐到俾唔到確實日期我,
仲要講醫生忙到大腸癌病人手術都要排2個月,
排痔瘡要等幾耐佢只冷笑一聲

去照前有粒藥比你塞

回魂夜

我粒痔瘡生得低,
而家企得耐都會自己突出黎,
好影響工作同日常生活,
而家出街要好似廢老,
行一陣就要搵地方坐低抖陣

意思係你排成年照鏡再排成年做手術？

你好啊陳同學

你不如屌林鄭d錢用黎填海都唔攪好d醫療，要病人得咁耐

佢笑既意思係有生之年你都未必排到

2018排照腸鏡，2019先有得照，做手術就唔知幾時有期，無了期等待

7,8年前照，唔記得了，
好似淨係起手背插粒野打藥入去，
之後個人就無乜知覺，
任佢插入菊花(檢查儀器)

大陸野隨時搽到爛屎忽

塞無用, 口服藥反而有用好多
利申: 未切, 靠口服藥頂住, 抆屎feel到粒野就買一盒食

我以家成日柯完屎敏屎都好痛
敏到又痛又有血 係成日都係咁
我懷疑緊係咪有痔瘡？

正常人係唔會無啦啦流血
都係要睇返你d血係暗紅色定鮮紅色
鮮紅就痔瘡

你排係轉介後係見醫生後開始排？

係好少好少血 好似幾點血咁
鮮紅色
我諗緊係我成日敏到損定痔瘡 但好多時敏屎都痛

用濕紙巾抹會舒服d
不過如果濕紙巾都有血就代表你中招

我媽要我去做體檢

肛裂 痔瘡
Either one or both

做啦體檢姐
仲可以check埋身體其他部位

仆街 睇字都感受到你有幾撚痛

唔真實試一次好難明
舉個例子，就好似噴藥水膠布咁
但藥水膠布係一分鐘左右既事
個痛楚大概係一半到，但持續成個禮拜

轉介專科之後，
睇症會用儀器檢查你肛門直腸，
有痔瘡可以即場用橡筋紮，
醫生會睇情況建議你排期去照腸鏡，
見你柯屎有血通常都會叫你照

我當年好似去到手術後4,5日痛楚減輕好多，
但係頭2日真係痛到啪盡份量止痛藥都好撚痛，
其實部位痛都無咁難頂，
屎眼咁撚脆弱真係好撚痛

醫療保險 好多都入院就有得claim番 睇你買幾大

我都係咁 係咪外痔
次次坐係廁所半個鐘以上

會唔會自己縮返或可以用手推返入去？
如果係應該係內痔
柯屎唔好坐咁耐，柯完要即起身

係出面長長地咁 縮唔番嫁應該
好耐之前有粒好細粒既突出黎 一直都係咁
係上年住hall 屙屎嗰時冇得long起隻腳
而家另一邊多左條長好多既突出黎 都痛又冇乜

你果陣紮唔到？點解又要排鏡再排手術？

坐太耐會點

因為次次紮完，
之後果日柯屎條橡筋就鬆左，
連屎一齊柯埋出黎

樓豬唔食菜
自己攞黎

因為柯屎坐得耐，
有下墮壓力，令你肛門直腸静脈受壓
會令静脈曲張，即係變成痔瘡

想同你講無乜關係 我日日有食菜同生果 飲埋益力多

照腸鏡都唔洗麻醉咁high

都係果句，去睇醫生，
睇多幾次情況無好轉，
就叫佢轉介去專科，
強列建議睇政府診所，
價錢平d藥又俾得多d

未有痔瘡嘅巴絲記住，
唔好柯屎時候睇書玩手機，
如果唔係痔瘡會摧毀你人生

有冇介紹
但又唔想比男人睇我屎眼

其實無想象咁辛苦，
唔好受係真

食呢個對改善排便有幫助，痔瘡冇咁容易出現

紮左唔包醫好？所以睇前係咪最好清腸胃？睇後唔食野唔柯屎等幾多日佢先會壞死？

拉你個B

其實有痔瘡唔理，由得佢間唔中流下血，長遠係咪都冇問題

搵屋企附近政府診所睇街症啦,
任佢排無得簡醫生
其實醫生都唔係好想睇你屎眼

你可以幾多日唔柯屎?
屎硬先容易迫左d橡筋出黎呀

迫左出來要求再紮又要等幾個月？

可以咁講,因為唔死得人,
但係唔理情況只會愈來愈嚴重,
影響日常生活,
例如坐立不安,屎眼劇痛,
痔瘡發作連屌西都無心情

係呀,等下次覆診,
政府睇專科,最少都等幾個月先睇你一次

咁咪姐係廢既

唔係廢,
只係紮痔瘡係愈早紮成功率愈大

點解唔做水解？

咁你仲要等幾耐

同埋收費係點樣的？

紮過好多次,
已經唔再紮啦,
醫生都話紮都無用
而家只有等做手術,
平時都係舒緩性搽藥膏,菊花塞藥塞

政府睇專科只收幾十蚊一次

而家知道雖然遲左,
但係小心調理可以避免繼續惡化

塞藥有咩用？

但係幾時先睇到就。。

幫你粒痔瘡收縮

新症隨時等成年先見到醫生,
覆診就唔會等太耐,半年內應該點都有一次

一年會唔會太樂觀
我聽講好多都3年以上

我自己前4,5年轉介,一年內睇到,
而家就唔知啦

收縮但唔會消失？柯屎會舒服d？

可能我個d係其他病
其實痔瘡唔係咁多人睇
始終香港人怕醜 唔去正視問題

你粒痔瘡隨時跟你成世,做完手術都有機會翻發
收縮左會減輕出血,脹痛下墜感

希望紮完就可以收佢皮

巴打你已經做左手術,
應該可以重新做人,
以後小心保住個菊花

重咩新做人
我仲好撚痛呀
止痛藥食多一個禮拜就冇

巴打你做左都係十幾日,,
傷口未完全好得晒,仲有痛係正常,
我當年做完手術,真正完全唔痛都要大半個月
假設平時仆街擦損膝頭3日都埋唔到口啦,
屎眼仲要日日用黎柯屎,成日郁到傷口,
一定要耐d

其實點知條橡筋鬆左?我早幾日紮完

我都諗緊做唔做..... 真係好影響工作社交 請個大假做左佢

柯屎見到一粒粒好細膠圈就係橡筋,
如果紮死粒痔瘡要成個星期,
如果頭幾日柯屎見到,9成9係失敗

有新技術, 叫 "痔瘡水解技術", 無咁痛, 效果都幾好..
有無巴打試過.

其實要等手術..
藥膏應該都冇咩用...

其實都係
心理上只係好過乜野都唔搽
另外近來睇中醫內在調理吓,
反而病情穩定左

其實用痔瘡鎗做痔瘡切除係手術快. 效果冇傳統開刀咁好.
同埋用痔瘡鎗容易係兩年內復發

好多結直腸外科醫生只係用傳統開刀方式做痔瘡
當然佢地會用d好d既儀器
好似超聲波刀咁 咁就冇咁痛

如果你做完痔瘡鎗手術係痛成咁 應該係傷左denate line. 果個位置好多神經 所以咁痛

搽左半年藥膏+塞藥 都無用 反而放幾日假期留喺屋企hea下粒痔瘡重細左

其實喺公立醫院做手術會唔會好伏 我見腸鏡唔洗麻醉就照

最好當然係休息啦，
但係要返工都無辦法，
我而家無發作就無用藥
好似覺得d藥等痔瘡發作先用好d

之前我政府照腸鏡有用陣静濟，
而家唔會變到乜都唔落呱

我內痔無話發唔發作 唔痛唔痕 係間中屙屎會爆血 沖完涼推返入去又一日 d藥真係for心理作用

你情況比我好，如果發作，
我企耐少少屎眼就有粒野墜住突出黎，
推返入去一陣又再突返，
一定要坐吓訓返教，聽日起身先唔會墜出黎

當要推入返去先會縮就好嚴重啦

題外話
你地會唔會放屁好高音

LM
睇到都痛

痛起黎放屁都痛
用手擘開兩邊先放安全 d

咁你番工番學點擘
有時話黎就黎
有時要縮到好緊先可以無聲

我做左,但粒痔瘡太大所以做結紮做埋尾

做過無效果
試下無壞，
雖然成皮野

沒有去試過 怎知它錯
就算切錯了 亦必須繼續
痛苦時 有眼淚去中和

我老豆膀胱癌割咗膀胱, 喺肚皮開咗個造口, 竟然連痔瘡都冇埋...

有錢去試吓當然無壞

無研究過高唔高音,
但係放屁會就住力放

力拔山兮 屁蓋世

可能每個人病況同粒痔瘡位置唔同,
實際病情都有d唔同,
不過相同的就係都會影響日常生活

你力拔山兮之後,可能菊花血淚流

橡筋結紮大約幾耐會脫落?

紮左4日都仲有d痛同痾幼屎

應該4至10日

有種外痔用手可以push平的
不過隔幾日又會成番形...

痴線

會唔會真係比醫生屌完屎眼先同你做手術

外痔搽馬應龍

可能會
屎眼有痔瘡,插入去有笠突感特別high

飛機杯咁

我今日都定左两盒，等緊發貨。

呢間其實同你嗰間係同一間，不過佢開咗兩間唔同嘅店名既公司， 一間買兩盒會有平，可以平76蚊，另一間(即係你買嗰間)就冇，所以啲人走曬去 呢間買， 呢啲係營銷策略之一， 同埋全個淘寶，只係得呢兩間買呢隻貨。

唔好理人哋點講， 只要對得起人，對得起自己就得 。

你地炆屎個陣有冇血/損左

依家無
希望唔會再有啦

我都岩岩做完痔瘡槍
我又冇你咁嚴重 做完出黎果晚真係比想像中痛
之後就冇再勁痛 去到大便（仲係會帶血）
一日去好多次廁所 每次都少量軟便咁

好彩做完先見到你個post. 唔係實唔敢做

我覺得我食完止痛藥好似冇效咁

其實係咪你主刀醫生手勢唔好
我之前做左好多功課話好考醫生手勢

睇黎九成係
手術當日我返到去已經痛到痴線
標哂眼水求護士幫我打止痛針
而家冇咁痛了
可能係新止痛藥work

我醫生開兩隻止痛俾我
一隻消炎止痛 一隻必利痛
我食左兩日已經停左必利痛 另一隻原本都想停。但見佢有消炎就...

消炎都幾重要下

紮完幾日都係痾幼屎,仲要分開幾次痾...
幾時正常返

私院都咁痛，好難想像公院點

向好方面諗
可能公院有經驗呢

術後便便次數好多...想去就要去咁...

OK的

不過用特別儀器 EG 痔瘡鎗有d醫院要自己比錢

橡根混合痔岩唔岩做
粒野完全唔痛

留名參考

依排咳多左，去開大竟然有d血
明明唔使點用力就完事

Google 過好多content farm page都話咳得多有影響
有沒巴絲有經驗

唔痛應該係內痔?

由內痔演變

混合應該唔得，
有神經線應痛到仆街
不過睇過醫生，
醫生應該同你講你粒咩痔黎，
有需要紮，應該同你講。

一個月前做過，做完無野，但宜家又翻發。。。

咁快翻發

我做完都覺伏
有D覺得係佢比D自服藥同塞藥效果黎

內服藥 又手殘

意思係內服自塞好過水解？

係，診所喺海港城上面，$15000

個水解好可疑

有冇承諾期幾耐番發可以再攪.

有錢可以連續做

依D環境，梗係食大麻

今日係做完手術後14日
已經唔痛了 行得走得坐得
叫我唔好踩單車 食辣野飲酒就搞掂

咁巴打屙屎仲痛唔痛?

唔痛
已經正常生活到

恭喜晒巴打
我做完傳統一個禮拜 屙屎仲係痛到仆街

我做完水解之後覆診,醫生話仲有死皮吸收唔到所以要結紮

紮走佢,因為去完廁所點用廁紙都冇血,所以信住佢先

無呀，我先排又唔得閑覆診，可能下星期先去，到時再update大家。

痔瘡除非做手街
其他果d
唔係只可以日常生活檢點d等佢唔好惡化
不過就算做左手術, 都可以再生過

想問醫生單對單做
定有護士側邊？
超老尷

上次我做有個靚女女護士
不過唔好怕羞啦，
之前去東華照都4，5個人睇住

人哋啲護士見慣見熟，已經冇乜感覺， 其實做手術同做檢查，都有好多女護士，好似照腸鏡咁，全部都係女護士，乜都比佢哋睇曬。

冇毛巨龍

咁快?你咩痔

試左巴打介紹隻淘寶藥一星期 依加痛到仆街 嚴重過最嚴重個時 第4日開始訓唔到 摸到有一粒變細左硬左係屎眼位 但係好撚痛 又塞唔返入去
另一個問題係隻藥縮左個屎眼位但冇縮啲內痔 一痾屎痛到我嗌撚左出黎 摸到成插痔瘡衝出黎 搞左半粒鐘先塞得返9成入去
諗住聽日book水解試試 頂唔緊

記得包膠

四皮嘢
有保險真係水魚咁劏

我肛門倉管做完3個月
完全明白果種痛

前年11月生過之後自己好番一直冇事
呢幾日番發搞到坐訓都唔安樂
可能d皮厚左依家淨痛唔出血

樓主幾歲?

廿幾

如果唔影響生活 只係大便有血 唔理佢 有冇問題?

流血過多會出事的
全身無力之類
同埋坐得耐都可能突然流血

有左幾年外痔，一開始多血。但近年都係炆果時先有啲血喺紙巾上，

既然大家都係受依個問題困擾 咁我就分享下我既經驗希望都幫到下大家
我有痔瘡問題大概7年左右 醫生話係混合型 咁早幾年都做過橡筋 紮左兩粒 又係痛撚仆街 一做完半個鐘左右開始痛 痛到行唔到 要食兩日止痛藥 同埋去廁所會劇痛 但依個都唔係重點 重點係冇好轉過 都唔知個醫生紮左咩 屌鳩佢 咁之後我都冇再醫佢 間中食下藥 但我keep住係每次去完廁所都會跌舊肉出黎 要推先推返入去 同埋長期行路/做運動佢就會跌出黎 生活都幾困擾
咁當我見到依個post 就諗住試一試淘寶睇下有冇啲偏方可以醫到 唔係好想動刀 驚會做完又賴屎/肛門收窄個啲後遺症 點知一試就出事
咁去到我用藥第4日 我開始好難推返粒痔瘡入屎眼( 講下我粒野咩size先 大概係核桃形狀 雞蛋大細....)好痛 頂唔順去左睇醫生 點知去到私家睇佢話係痔瘡 要推返入去 一下大大力推左入去 痛到我想打佢 痛到標汗屌佢老母 仲要收左我千六蚊
咁之後我就去左搵專科做手術 做痔瘡槍
一做完入返病房 痛撚到痴線 我係咁係病房鳩叫呻吟 直到去打止痛針先唔痛 手術後一食野條腸一郁就好撚痛 痛到要打針 食勁止痛藥都冇用
去到第三日終於痾到屎 可能冇咩點食野 得少少 返到屋企先有得去 喜訊係冇野再跌出黎
之後去完廁所都係痛 坐唔係好到 傷口仲係腫
術後今日係一星期了 開始痛 去廁所都唔痛 係仲有少少血 但係去廁所好爽 唔駛再擔心有野跌出黎 生活開始回復正常
total用左大概3萬5蚊左右 保險包9成 錢都唔係問題 最重要係醫返好 唔駛次次去完廁所都要推返入去
咁多位有事既快啲去醫 唔好等到變大先醫 到時就慘

好難想法雞蛋咁大
我係食辣野谷粒豆出黎
即晚搽野第二日冇事
同埋去大唔可以太耐

照腸鏡前果三日可以食啲乜嘢？睇完都唔係好明,白麵包得唔得？定一定只可以食粥水？

聽醫生講啦

唔可以食菜
可以食肉

請問 「日本止痛藥」名稱及價錢？謝謝！

睇你照咩 大腸同痔瘡唔同 痔瘡係手術前比佢通下便就得 可正常飲食

見到你咁痛真係好驚 鳩都縮埋 未變大同變大去醫有咩分別

未變大 仲係1，2期 可以有其他手術 紮/水解 冇咁痛 比起傳統同槍
我就3期 可以上網搵相估自己幾期
襯食藥同藥膏有效好堅持努力下 到變3期先後悔 就自己攞黎 真心痛到想死 再痛多個星期可能抑鬱都似

會唔會雞蛋咁大呀 定你誇張左

我都好驚呀 唔想做手術自問食好多菜 係以前飲水少 但而家都開始飲好多水 便便都軟左好多 而家有時屙屎會出左來 沖屎忽時feel到1塊指甲大小咁上下 沖沖下會唔見左

自己Google第三期 我雖然有相 但唔公開喇 手術前我足足用左9個鐘先完全塞返哂入屎眼 成晚訓唔到 巴打睇黎都就變3期 有得食藥醫好醫 想斬草除根就手術 但千其唔好淘寶

唔好嚇我啦

買邊隻？

入黎取暖
一個星期前做左傳統切除混合痔
一路都冇咩野
今朝突然大量痾鮮血同血塊
即刻叫白車入左醫院
到宜家都未知原因 淨係輸緊血

叫咩eve EX咁

晌私家定公立做？

法國醫院
頭先醫生睇過話貌似唔係痔瘡個位出血
咩都冇做過 淨係飲左老母啲中藥湯

保重身體

做完手術既巴打d屎有冇幼到?

我比未做之後幼左,唔知係唔係冇左粒野頂住儲唔到屎

有
但你都唔係用痔瘡頂住d屎掛

有冇著褲上白車？

有時唔想咁大力強行痾出黎所以痾得比較少

唔太覺 因為本身都飲緊橙粉
啲屎好順 但係都正常粗度

緊係有 貼埋m 巾
頭先係床上痾血+屎落個盤到
好變態

多謝巴打

巴打係絲？

痾完次次望都係覺得幼左,比腸仔粗但又未去蕉咁粗

其實橙粉飲左之後大約幾耐先會想痾?

我驚夜晚飲完,朝早返車搭車果d想痾

你飲咩中藥湯??
啱啱做完手術就小心D飲食啦

第一次食完就隔左一兩日先好肚痛好急
頭一日冇屎痾
之後既話我就每日起身後兩個鐘內急

巴
自己痾唔出尿
已被通馬眼

又關馬眼事

北芪黨參響螺陳皮烏雞
我老母執我一劑勁嘢

通馬眼都事小 忍下就好
班醫生輪流通我屎眼檢查邊到出血
通左成四五輪(每輪都隊好多野)
個陣我狂叫 好似生仔咁
真係好想死

有冇硬到先

痛到咁樣你會唔會扯得起

出番黎
可以做0仔

3期內痔3粒成抽提子咁...無得唔割啦有無KEEP番標本
主要係3粒個傷口大好多....正常佢會開隻藥水比你每次爆完石去浸
咩第2日出院第3日番得工....真係咪撚信..我果陣成個月先好番晒個醫生話我個傷口仲落左釘...話到咁上下會係你爆石果陣自然脫落

冇追哂post 樓主點解痛幾日咁耐都唔睇下醫生? 出院前有冇開藥同止痛俾你?

其實我想問下點解唔做水解？ 網頁寫1-4期都做得

較大機會復發 手術一了百了

你地粒痔瘡會痛？

我嗰粒屙屎嗰陣會出血 平時唔痛 割左兩個月已經無曬事

但好痛wo

頭兩個禮拜難捱啲 之後小心啲都好得好快 起碼一段時間唔驚會復發趁有時間就搞左佢啦

岩岩睇完醫生

佢幫我照過 佢話如果分四期 我係一期

開左一星期藥比我

唔影響生活都可以考慮唔做手術住既 我係趁有長假先一次過搞掂佢

佢無提過 好似開藥比我都唔係咁想 佢話：你要食 都有痔瘡藥既

佢話飲多d水 食多d菜 做多d運動 唔好舉重 就ok

真係唔可以舉鐵？
本來好中意健身
但係生咗痔瘡之後
舉重少少就復發⋯⋯

我上網睇係話要控制好呼吸 唔好增加腹腔壓力
即係唔好谷住 我本身都有舉開鐵 唔知關唔關事

巴打都有痔瘡？

有呀 但係已經割左 不過我無做開深蹲嗰啲

舉返鐵有無復發
同時點樣舉鐵又無深蹲

我get錯以為舉啞鈴Sor
暫時到依家慢慢咁做都無復發過

痛咗幾耐?

都4, 5日

紮完之後即日痾完屎 粒蒼係咪都會出嚟?要推番入去?

都有小小啦，不過最緊要無血。

要推番入去?

唔禁都得，好快縮番。

你衣家都仲有粒瘡?

其實你要明痔瘡係你身體D組織黎，
用橡膠紮同前面講水解都係縮小果種粒野，
做完最理想都係等你粒內痔唔好飛左出黎，
有大便唔會整到流血，
真係要無左粒野就要切。

點解你可以生左8年都唔去搞
比係我發現有就立即去搞

用左洗屎忽廁板
冇戒口情況都好轉

有無人試過中醫既內痔針灸

有風險的
唔少case 做完失禁, 收窄
情況唔狩嚴重的話
好多醫生都叫注意飲食
寧願與痔瘡共存...

係咪每種手術都係咁？

我之前發現有排屙完有滴血，就去左養和睇，睇陳安安，先用機伸入屎眼照下再用手指係入面了，嘩屌勁難受。最後發現有內痔，但我明明飲食都無咩問題，多纖維多飲水。醫生話現階段無咩需要做住，亦都唔建議做手術。但而加有時屙完都有少少血，真係擔心會惡化落去。

會唔會平時痾屎太耐或者太用力
有左內痔會唔會自己縮返細。。。

邊種手術最平
我有左差不多十年
一直無乜事。係痾屎間中出血
但好少，一年可能先1-2次痾到出血
最近起身屎忽好鬼痛
想切左佢

我呢幾日大便都有血
都幾多下

前幾日突然柯左舊硬屎，依幾日抹果陣張紙都有血，準備聽日見醫生。想問下各位巴打係去普通clinic先，定係直接去醫院？

上兩個星期做左橡筋，同樓主一樣，麻醉藥一過，痛到好似生仔果d陣痛咁，一般話麻煩藥後兩個鐘可以出院，我就痛足六個鐘，打左兩枝嗎啡先出到院。個麻醉科醫生就係我床邊話個手術成功，只係我比較怕痛。 屌。

出左院頭兩日，大便正常，係去到出口位置有d樽頸，都痾到。

點知去到第四日先係地獄開始，每朝都有幾個鐘痛到咩都做唔到，要食止痛藥同訓。訓低唔痛，一企起身又痛。

覆診時，個醫生一味話手術好成功，係有部分人比較敏感。佢仲要隊隻手指入去探，痛到我幾廿歲人在姑娘面前叫左出來。

到而家都係一大便就撕裂咁痛，一有少少急就成個人都好緊張同好驚。

真係有咁痛咩

成世人都未試過咁痛。

曾經試過俾架的士碌過隻腳一次，都冇今次咁痛。
完手術果個下晝，所有止痛針都舒緩唔到，嗎啡只係令我好暈同好想訓，但係都有陣陣既陣痛....

前幾日痾完勁痛同埋有血 但呢2日痾完少痛或唔痛 無血 但打開屎眼有一舊細細舊粉白色嘅肉突左出嚟 掂佢會有啲痛 請問係咩嚟同埋係睇樓下啲診所定揾專科醫生？

我星期三同星期五都有屙血情況
屙完屎跟住就滴血
搞到成個馬桶都係血水
但今日屙兩次屎都冇血

如果睇醫生既話係睇普通科定內科？

請問水解技術要去邊間做？謝謝

有冇專科疹科推介/負評？

疹所*

有無諗過係麻醉左嗰陣時俾個1仔屌屎眼黎, 所以咁撚痛

係咪一定會麻醉架？

尋晚屙到滴血，然後忟屎既時候啲血多到好似流鼻血咁
準備射半日波去睇醫生

利申一年前照過腸鏡有痔瘡，好驚而家有其他野搞到咁

我都有痔瘡，而家大大粒塞撚住係個肛門到勁痛，之前抺屎個陣都有血既情況出現，睇來都要搵醫生搞搞佢，想問下你地係直去急症定係係診所轉介

去普通科門診就可以,
痔瘡去急症我怕你等到聽日都未入到房見醫生

好啦，唯有等放假去搞

如果流鮮紅色血，無肚痛，大便正常，
應該都係痔瘡，你上年先照過腸鏡，唔駛太擔心穩陣就再睇吓醫生

睇咗了，要塞藥
不過都plan咗黎緊會做詳細body check

上星期做完痔瘡槍，我呢年半時唔時都有血，最近半年噴埋血，所以點唔想都要去攪，揾左保險紀記推薦個醫生比我，醫生檢查完係好大粒內痔加少少外痔，我係二至三期症患者，即日決定約時間入院用槍切左佢，我係全身麻醉，做完手術後的確好痛和充滿便意，叫護士打止痛針先訓到，第日訓醒冇咁痛，仲出埋院，埋單4萬有找，保險包晒，咁之後日子當然會有少少痛，但可以忍受既，不過食佢比d軟便藥攪到我去左無限次洗手間，可能我本身容易去洗手間卦，我都係想分享下，唔係想像咁痛，不過最好休息四五日！

公立係咪冇得做？4萬幾好貴

公立應該有吧，不過唔知排幾耐隊，醫療保險可以就買來防身，我都係病過一次之後先知醫療保險係有用

本身有買緊醫療保
有左痔瘡都10年左右
每次肚屙都有機會抹到一手血
諗緊直接搵專科醫生睇約照腸鏡順便割埋佢好
定搵經紀約醫生睇好
想照埋大腸睇下有無事唔想單純割痔瘡only

兩樣我都試過，揾經紀約就煩少好多文件野

可唔可以自己搵左醫生先
傾好照腸鏡+割痔瘡之後同經紀傾claim 錢既野？
供咁耐都未搞過驚直接搵經紀無得照埋腸鏡齋割痔瘡

當然可以自己揾，正常你買保險前冇前科都會claim到架

得咩

巴打，橡筋手術診費幾錢？

仁安做左萬五，claim 番保險

今日約左睇門診唔知點開口好

去睇專科好唔好？

想照腸鏡，有買住院保險，但保额唔大，想問邊度照會經濟D(要住院照個種)？謝謝

睇醫生前洗唔洗痾屎架

手術前就要，門診檢查不用

有冇人做過水解技術

過左咁耐，有無後續？

冇咩問題
放屁多左算唔算

我今日都係診所見完醫生
黎緊會book期去醫院做痔瘡槍
好驚會好痛 痛到訓唔著

小心d

ok

做完手術,應該要等檢查再出院

巴打你即日出得院？ 總共埋單幾錢？

第2日朝早出院
32600 大約係e個數

巴打介唔介意透露係邊間醫院做手術？

祝你 早日康復！

睇弘康醫療診所轉去
浸信會醫院做手術

多謝

埋單幾錢

我都係

今朝早爆血 唔係咁快又復發下?

巴打你最近如何?
你覺得弘康醫療 好唔好?
小弟都打算.....

ok啊 淨係收手術費 藥費

唔好意思，問多1句，方唔方便透露你搵邊個醫生? 謝謝

個到得1個醫生架ja
李泓輝

謝謝..... 明日打去預約.......
我既情況係痾完後，大部份時間識得返入去，但間唔中唔得......

其實唔痛就冇乜野 但最後都係會出事
冇屙血都唔使驚

我沒有屙血! 但如果返唔到入去，會好唔舒服，坐同行都痛。

咁要做手術啦

謝謝巴打你的分享。

今日睇左醫生... 佢話可以做可以唔做手術。如果做，就建議我做傳統切除....

巴打，你個時做咩手術？ 做完之後如何？ 我睇番第一位巴打的分享，已經feel 到粒瘡想威脅我唔好做手術....

做痔瘡槍 係做完之後一倉星期會痛 但唔係痛得好勁
食os佢d止痛藥好d

李醫生有沒有同你說痔瘡槍有機會有併發症？ 佢show 埋新聞做證... 我被佢嚇一嚇.... 家陣我仲諗緊做邊款好... 我可以有2星期時間休息！

有講 2個星期其實夠

做傳統就100 級痛，槍就快d 康復，但有機會復發。 我仲諗緊...？

傳統聽講老左會失禁

我問過佢，佢話好少case 係咁.....

我問過佢，佢話好少case 係咁....

但好痛

所以我先考慮左成晚.....

做槍啦

或者就咁結紮

我係介乎2-3 期，除了傳統同槍外，佢唔建議做其他..... 今晚要決定好... 想盡快攪店!

巴打，你個時係自己決定，定佢建議做槍?

自己決定,本身想做超聲波,但醫生唔建議

真的感謝你的分享~!

你要身體健康~!

去大個陣己經突小小出黎 去完就縮番入去

衣家已經突左小小出黎?????
你做左冇耐咋wo ....

OMG ..............

咁我又傾向傳統多 d ，反正都要捱痛....

應該好痛 小心

我之前有次突然屙血，去咗醫院佢話係初期，粒痔瘡啱啱生，近呢幾日屙啲屎有啲血跡，連抹嗰陣都有， 之前頂盡係抹嗰陣先有少少血跡

有冇人有事係食藥搞掂？

做完之後 近肛門個位窄左
難痾同成日痾唔清咁

想問. 我上網睇過, 我好似第4級, 推唔返入去, 但唔係好痛, 我想問我呢個時候點做, 係咪直接去睇急症?

係 平時有冇突出黎

好似有, 唔係咁記得了, 總知依加縮唔返入去

直接睇專科啦

專科係咩意思, 我無咩錢, 專科係咪急症咁解?

唔係
冇錢咁睇急症

真係好擔心, 但平時又唔痛, 因為呢排有做運動, 但成日都有便意, 如果急疽症, 係咪好快可以開刀

e個唔清楚

係咪傳統手術好好多？

佢話無得住院，啫係點
睇完急症佢話叫我食藥，一星期後會細粒好多

巴打，你應該要睇多次...

我一個月前做完傳統手術了，家陣好番9成左右。但過程痛不欲生，仲試過突然大量出血，入番急症室，住了幾日院..... 可能遲下會分享下.....

唔會掛

一個月前做完傳統手術。 手術後，唔係咁痛。但當你想屙或者要屙，係會痛到你靈魂出竅咁，痛到扯晒氣咁，呢種痛我就持續成個小時，食止痛藥都冇咩用.....

無論邊種手術，痛就一定痛到癲，要預左，最好問清楚你個醫生。

祝身體健康

我都係睇李醫生。佢都話有機會肛門個位窄左，係因人而異，好似普通傷口會起 "啦" 咁。 佢都叫我如果排便有困難就番去搵佢，佢會有小小麻醉藥，撐番大小小

又唔會太窄既
雖然我唔想做多次手術

諗番起呢一個月的無盡地獄級的痛苦及痛楚，家陣捱完，感覺抵抗痛楚的能力升到究極級。好似人生成就解鎖咁....

巴打，大家都要好好保護個屎忽

e家食番多d膳維,飲多d水
唔好有舊大便頂住就冇痛了

想問邊間做 有無推薦